
                      Uno de los más grandes dramas desgarradores que ha empapado la pantalla en años ... los Warner y el Sr. Cukor realmente han ido a la ciudad para darle a esta historia de Hollywood una abundancia de plenitud y forma.
        
            